中左二萬你地就咁開心，遲下中三億咁點算

輸左咁多錢執返兩萬就開心成咁
遲下中三億贏返嗰本咁點